.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Illusory-Object:

Иллюзорный объект (`Illusory Object <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=160>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 50 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы создаете иллюзорный визуальный образ неподвижного объекта.
Образ должен поместиться в область действия заклинания.
Объект кажется натурально выглядящим, но не издает звуков или создает запахов.
Например, вода будет спадать иллюзорным водопадом, но не будет издавать звука.

Любое существо, которое потрогает образ или использует действие Поиск, чтобы изучить его, может не поверить в иллюзию.

----------

**Усиление (2-й)**: Ваш образ издает подходящие звуки, нормальные запахи, и ощущается натуральным при прикосновении.
Заклинание получает "слуховой" признак.
Продолжительность увеличивается до 1 часа.

**Усиление (5-й)**: Как со 2-м уровнем, но продолжительность - бесконечна.





.. include:: /helpers/actions.rst